點樣睇自己考車有冇delay?

call

上連登問呢d問題，為人為己你都係唔好揸車啦

?

叫你打去運輸處自己問啊7頭

錄音機來